我求下大家只推行動post, 再冷淡運動真係會完架

大家不得不面對
經過區選之後 已經好多港豬已經回復返正常生活
返工返學 吃喝玩樂
抗爭熱度係同溫層以外幾乎已經熄滅

我知道有好多行動係連劃緊
但熱門真係見唔到
膠post就反而仲有好多

全推行動post
其他請善用不推文

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

P牌推唔到

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!

:(

討論post下面貼埋日程表就得

推

咁咪者係之前部份係d鬼吹激進post
而家輸哂就收哂工囉